為甚麼叫 Hku不是叫Xiang gang da xue 呢？

蝗校長蝗學生

[突發] 港大已被赤化為「中国香港大学」"The University of Xianggang"

我叫 Zhang Liu Chang

我係xiau ma

wo ai ni

gay

Xiàn zài shì 2017 nián

it is ok to be gay

蘋果拼音點講

XGD

Píngguǒ

美國國籍的工程學家張翔任港大新校長

Just read this you on9

okok